[反思]發現和理非非對動搖中間派人士作用好大

今日有個平時唔講政治嘅同事同我講佢尋日去左遊行
我有少少意外,問佢點解會去
佢話本身唔多在意條例
但因為見到612政府太過份
睇唔過眼所以要出黎行
我諗呢個就係尋日遊行人數倍增嘅主因
我開始反思雨傘同獨派失敗嘅原因
得出嘅結論就係
想得到中間派人士支持
勇武都要先有和理非非去backup
咁先會搏到同情
多數人都係受軟唔受硬
如果你想說服中間派支持
首先放低你強硬態度
扮演一個溫和派慢慢引導佢支持
成功機會先會增加

最後呼籲各位
連登好細 出面世界好大
唔好成日留係到圍爐打飛機
選民登記仲有半個月就截止
快啲去引導你啲中立朋友支持

中間派好重要
做無謂動作 影響中立派/無政見人士生活只會令中立人士疏遠

霸佔道路唔係唔得
但唔該一針見血
唔好拖延 咁只會犯眾憎

推